傳教育局要求中學 周二主動報告戴口罩學生數目

本報接獲學界消息，教育局要求所有中學校長周二早上11點前，主動向教育局分區主任，提供以下校內罷課學生人數；學生因罷課/異常告假數目；校內有否特別情況，如叫口號、靜坐、唱歌等以表達訴求；校內或校外有否人鏈活動 ；有多少學生戴口罩等。

#罷課 #口罩 #教育局 #MetroDailyNews #MetroNews都市日報 #都市日報

想學生流感死?
你死你事 高官飲洋酒 你就口罩都唔帶得
一人流感全校死

低b

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

其實佢地知唔知條法例點寫？ 非法集會先唔戴得，其他時間可以喎

佢哋叫全香港學校出通告話學校唔應該戴口罩

無犯法，但係比壓力學校，d老師校長為左升官發財，你覺得會唔會比學生wear mask?分分鐘寧願學生全部流感爆發都唔比帶

唔應該 唔等於唔可以
照戴

又唔係非法集會,係學校點解唔戴得?

因為教育局唔like

校長，老師會唔會做d令教育局唔like既野，影響自己仕途?

咁中學的確有好老師存在，但好老師永遠埋唔到堆永遠升唔到職，自然唔會有影響力

批鬥戴口罩

本來就好少人戴，依家就好多人都戴